十六號，四月十六號

一九六零年四月十六號下晝三點之前嘅一分鐘你同我喺埋一齊，因為你我會記得嗰一分鐘。
由而家開始我哋就係一分鐘嘅朋友，呢個係事實嚟，你追唔返，因為已經過去咗。
我聽日會再嚟。

ok

你啲gif都改變唔到

咁橋睇到先記得

捉棋

我琴晚發夢冇見到你喎！

記得都已經好勁了

幾時開場？

今晚發夢會見到㗎啦

真係你

唔係我，你邊個

我係我